男人都會經歷三次的come on james?

第一次: 升u 女朋友入到比你勁嘅科 識到好多比你叻嘅人 就覺得自己男朋友廢 但就算比你叻過你女朋友入到神科 大家生活圈子開始唔同 又玩ocamp又比組爸狗公圍住 最後都係輸新鮮感 好大機會分手

第二次: u grad 女朋友出黎做野 突然間見識多左好多 同好多事業初有小成嘅男仕相處 再望返自己男朋友 每日返工比人當阿四咁舞 就有come on james嘅念頭 特別係如果你女朋友入big4情況就更甚 我未見過有女仔入big4後仲可以同之前嘅男朋友keep到

第三次: 到26 7歲 開始要諗結婚 雖然見到男朋友事業開始有成就 但同買樓結婚仲有好大距離 又望到啲三十中嘅大叔好有男人味 要車有車要事業有事業要樓有樓 已經濕哂 況且已經廿七八歲 再唔come on james就趕唔切啦

總論: 到底有無女仔肯願意陪伴自己男朋友捱出頭來？我相信無！所以男人們！三十歲前拍嘅拖都唔洗認真 予其遲早come on james 不如中出即飛

A0未經歷過

30歲A0

岩岩經歷完第二階段黎報到
唔洗好事業有成
淨係因為唔同公司唔同環境
又要返工見小好多，反而佢就同同事日日見
已夠玩完

Intern 已經係

雖然我都只係經歷左第二階段
但都覺得應該要學識睇化
唔係只會每次都係自己受傷

第二階段，23-25對男人黎講，
係一個非常尷尬既時期

第一段
啲女人真係好閪
我都叫佢唔好上莊住hall
超多狗公
佢話一定唔會

點知依加…

我拍過兩次拖，一次都未經歷過，因為我第一次拍拖嗰陣已經25歲